想報棍波兩個碌,邊度學得好?

自己住九龍,係咪都係報觀塘駕駛學院就可以?

有冇巴打考左兩個碌指點下

點解觀駕仲貴過香駕..?

兩間都未包政府D牌費 , 係咪香駕剩係包強制試之前D野
之後路試乜都冇?

唔多睇得明